香港市民到了最危險的時候 軍隊揚言打頭打頭打頭

起來 起來 起來

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

推